［回血］兩位義士獲撤暴動罪，可獲訟費

網民去年8月在觀塘舉行主題為「燃點香港‧全民覺醒」的遊行，要求政府回應五大訴求，並關注智慧燈柱的私隱問題，最終演變為警民衝突。警方先後拘控三名男子暴動罪。惟案件今再訊時，其中兩人獲撤控兼可獲得訟費。

你聽鑼鼓響一片 黑警中肺炎
你看手足多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲祝黑警 快去出殯浩園

手足

支持手足

Push

仲有個點？

第三個呢

愛手足愛香港

手足！

天滅黑警

佢本身冇比人charge非法集結， 襲警果d? 定都全部打甩哂？

呢個法官好人wor, at least唔係d仆街紅官，有理冇理判左先算，迫你受返幾碌

冇提

Btw冇控暴動都有轉鋤其他

呢兩日咁多good new

第三個手足都要冇事呀

第三個點

姓張那位連口罩都無,咁都可以被檢控,好痴線

推

講錯有提
俾錢入去睇啦

署理主任裁判官徐綺薇

好人一定身體健康，百病不侵

唔關個官事，係doj 撤控，可能係doj外判去出面既counsel俾advice，
然後個counsel advise話唔夠證據，no reasonable prospect of conviction，所以先會撤控

第一個手足都要平安呀

人善樣靚

黑警:
打和
super
幾時先有得反cup

網民去年8月在觀塘舉行主題為「燃點香港‧全民覺醒」的遊行，要求政府回應五大訴求，並關注智慧燈柱的私隱問題，最終演變為警民衝突。警方先後拘控三名男子暴動罪。惟案件今再訊時，其中兩人獲撤控兼可獲得訟費。

三名被告今分兩宗案處理，首案被告包括吳仲謙（24歲）及劉振鑫（33歲），兩人原被控去年8月24日，與不知名人士在九龍灣偉業街附近參與暴動。

控方今申請對次被告撤控，另外加控首被告未有按牌照規定而管有無線電設備及管有攻擊性武器兩罪，控罪指他同日同地點管有兩部對講機、行山杖、士巴拿等。控方申請將案件押後至3月17日，將與其他案件合併並轉介至區域法院再訊。

其中獲撤罪被告當日僅穿恤衫皮鞋無防具

至於獲撤控的次被告，辯方申請訟費，但控方提出反對，指被告當日自招嫌疑，身穿全副武裝包括防毒面具、頭盔，手持雨傘等；而當警方進行驅散行動時，次被告逃走被捕。惟辯方反駁，當日附近的遊行獲批不反對通知書，但鑑於當時的社會環境，警方多次在合法遊行期間使用武力包括放催淚彈，攜帶防具實屬合理，若控方認為有關物品有可疑，大可控告被告管有用具作非法用途等，但控方沒有，可見根本無合理成功定罪的機會。署理主任裁判官徐綺薇批准辯方訟費申請，若雙方未能就訟費達成共識，則交由聆案官處理。

另一宗案的被告張文偉（34歲），原被控於同日同地，與不知名人士在九龍灣偉業街附近參與暴動。控方今申請撤控，辯方同樣申請訟費，指被告當日身穿恤衫、皮鞋，無戴頭盔、防具或口罩等，控方根本沒有證據指控被告何時抵達現場、身處現場多久等，若只因被告身處現場而提出起訴，實在難以指控被告自招嫌疑。署理主任裁判官徐綺薇同樣批准辯方的訟費申請，若雙方未能就訟費達成共識，則交由聆案官處理。

【案件編號：KTCC1579、1606/19】

證明全部都鳩拉
和理非blackbloc唔單止現場阻到黑警亂黎，事後都加重正苦成本
不過仲係少人有呢個決心

po人個樣出黎做乜?方便藍做野？

咁我縮返入自己個閪到先

不過如果無記錯 撤控都可以再告
撤控唔等於判無罪
無罪先唔可以再告

仲未夠釋放全部

還返訟費就當無數？
毅進仔鳩拉 律政司閪告 唔駛上身？

支持手足 祝好消息一單接一單

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

個樣都正氣好多

喜事一件接一件

多謝手足

網上都搵得到，徐官2014起公正審案已經比藍絲鬧過
點解佢做得啱、秉持法治精神都要靜靜雞？

徐綺薇一向都公正、比較輕手，同錢禮一樣係好官

訟費係個官判
DOJ自己撤控都要話手足「自招嫌疑」
唔肯賠訟費
呢個官算公正
判DOJ要賠訟費

好事陸續有來

有一個係換控罪繼續搞, 唔好對呢個法制有期望

已經唔係鳩拉唔鳩拉的問題
問題在於就算有足夠證據定罪, 都唔應該告的問題
其實又係五大訴求之一

好人壞人真係有樣睇

Pish

up

第三個點？

DLLM 好消息要推！！！！！！！！

無換控罪，係加兩條控罪
兩個撤控就拍手，仲有一個就加罪無人理，慘

又因為咩而撤控呢？係咪有deal呢？有deal嘅話賣咗咩料出去？以我所知劉係full gear body armor喎

推
個官正氣真係有樣睇
唔似啲撚頭紅官咁陰陰濕濕

手足加油！

好人就批第一被告改宵禁時間啦，人哋手停口停呀

D¹控罪：1)暴動
新增控罪
2)無牌管有無線電通訊器具
3)在公眾地方管有攻擊性武器(行山杖，士巴拿)

辯方申請宵禁令押後2小時執行，被裁判官拒絕，被告獲准以原有條件保釋：
1. $5000 現金保釋
2. 宵禁 00：00 - 06：00
4. 不得離境，須交出所有旅遊證件
5. 居住在報稱住址
6. 每周警署報到1次

PUSH

呢幾日真係見到贏既曙光

開香檳啦

贏晒

我睇唔到，喺邊？

手足!!!!

Lm

好官一世平安

就係做得好先要讚
紅官嗰啲最好比人鬧到懷疑人生
況且要search一定揾到

「今天的掌聲，來自昨日的槍聲。」

對了 報應早晚會來

手動轉貼：

就是有人性，大家才如此高興。

油塘有警察確診，一家帶有病徵。

黃絲攜同小鳳姐載歌載舞，藍絲崩潰了，質問人性何在。

其實，一切皆是因果，今日的掌聲，來自昨日的槍聲。你不扣板機，我不唱飲歌。

是誰親手拆周同學的祭壇？
是警察。

是誰用水潑熄悼念的燭光？
是警察。

是誰說要開香檳賀周同學離世？
是警察。

是誰放任白衣鄉黑恐襲港鐵？
是警察。

是誰對準學生心口開實彈？
是警察。

是誰殺入大學校園開槍屠城？
是警察。

多不勝數。如果一切講求對等，警察也是人，那麼，黃絲都是命。何解一具具浮屍，從來沒有可疑？

今日熱烈地彈的琴，是因為不平等。從沒有報應，只得笑著殺人的安享OT，冒死救人的淪為黑醫。

你病了，一家幾口加重醫護負擔，誰為你檢疫，誰為你治療？請問，隔離病床是否如陳局長講得如此足夠？

為你診斷的黑護，口罩用了一整日，保護衣裡滿是汗。看著心慌，想起當日隨街掉的裝備，也成就了今日驚恐的你。

報應，我們早就不信了。你的確診只是偶然，但對於沒有果報的世界，這種概率，要開香檳。

如果講人性，我們也是你的一面鏡。

涼薄？不及你十分之一。

push

徐綺薇咪之前叫隻狗舉左右手個個

撤控嘅係DOJ，關個官撚事？
黃？邊忽黃呀，睇過？

而且關個官咩事？
加兩條保釋條件一樣無減過
未判就話好官，正如幻想有白警
咪撚玩啦

幾千單你估人地養3萬廢人等做野躂

咪係囉撤控嘅係doj，咁係咪要讚doj好撚公正好撚黃？笑唔笑死人呀

你班撚樣成日話唔好遺忘手足
淨低首被告上完庭睇到個post話狂賀讚人黃官
無人記得佢加咗兩條新控罪會點諗

東方報業集團（下稱「東方」）作為第四權，屢遭政府針對，在法律面前亦不得平等，多次出現贏官司輸堂費的荒謬情況，甚至只獲判一元作為賠償金。

所謂賠錢 其實都係官判
仆街訴訟費賠一蚊
即係手足白坐還押監
又蝕埋律師費

手足加油

三萬thx

辛苦晒手足同埋律師
大家繼續加油唔好放棄

手足好強調仲有其他手足

屌你老母死黑警，鳩拉完仲要納稅人幫你畀訟費

撤控嗰兩個就義士，加控嗰個就過街老鼠呀而家？

有請小鳳姐

DOJ唔夠料鳩告撤控喎, 關個官咩事

願平安歸手足

太好了

手足！！！

我記得果日有位男手足又係射中眼
唔知有冇事

至於獲撤控的次被告，辯方申請訟費，但控方提出反對，指被告當日自招嫌疑，身穿全副武裝包括防毒面具、頭盔，手持雨傘等；而當警方進行驅散行動時，次被告逃走被捕。

屌你老母呀自招嫌疑

太好啦

愛手足、愛香港🇭🇰

咩事呀 撤控 關個法官咩事

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王一樣，越剿越多。

算啦… 連登仔到今日都未識分 律政司同埋法庭係職能上既分別…
野野都話燒法院而唔講DOJ……

你講啲嘢咁專業，啲連登仔唔會明架…

要大肆宣傳，聲音要大過黑警小小野就通知傳媒恐嚇呢招

似係律政唔夠料撤控啦
證明好多根本鳩拉

孭住條罪半年 都大壓力

一個不能少呀

開心過黑警中肺炎

好波，義士加油

係咪知道迫害好人會遭天譴喇

證明又係濫捕

天祐手足

首次撤控
陸續有來

玩9你咪就係濫捕濫控的目的

人美心善
好人一生平安

Good news

香檳嚴重缺貨

坐監做CSI 口罩，盒盒吐口水攬炒!

講到藍整係睇連登咁

我屌你老母臭閪

你唔撚坐？你去整口罩吐口水攬炒吖，屌你老母

可惜無人記得

推，香檳

講多一次
唔撚關個官事
係律政司撤控

濫暴 濫捕 濫告

返上山頂啦，呢度啲人講唔明㗎，我上早收咗，你呢？

721 831 101 1111

手足一定要無事
好人一生平安！

#57
doj唔想賠訟費
官判要賠

屌你老母我捉佢去坐死五毛

其實係，我都係睇完篇報導就咁google search佢個名，講到我好似起埋人地住邊，囝囡邊度讀書，電話幾多咁lol

官唔會黃，只會中立。

雖然係好值得開心
但仲有好多手足唔知點
唔夠錢保釋既手足記住搵人代開post籌錢

more

官係唔應該黃，係要中立

佢地辛苦了

x2 祝佢大步跨過 一切順利！！

香港兩大邪教：
法治
選舉

好波

黑警死全家 等不來初夏
時運亨通Xray照 嚇到搵藥搽